希望大家直面恐懼

我好驚俾人炒
我好驚俾人拉
我好驚香港收皮
我好驚解放軍一鎗啪埋黎

盲目咁同自己講唔驚就未必會有齊準備
但我地只有直面恐懼先可以唔再恐懼
大家加油 萬事小心

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel